請天水圍現在嘅義士睇一睇

佢地唔會比回應嫁喇 慳返啖氣

我無嘢講

推比在場人士

屌 主題打錯 現場！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

一個不能少 仲包括唔好被砌生豬肉啊！！！

光復香港 時代革命！！

光復香港 時代革命